四條日本妹,邊條最索?

四條日本妹,邊條最索?

點解咁多同名po

七仔

最左同最右

右二

77

左二

淨係識富田望生

點解日本妹一定係四條一齊出現？

左2

中間兩個最柒

松g最yum

白石麻衣

禾生

左2 做女朋友甚至老婆係最好

右二不了其他要曬

左一 左二

左3

我要食蘋果

左一

右二-娶做老婆，拎黎做家務
左一，老婆曬緊衫個陣扑
左二，老婆出去買餸個陣扑
右一，半夜老婆訓著左，係浴室一路沖涼一路扑

好撚識食